中咗催淚彈 唔洗緊張

千其唔好緊張
即刻聞一啲酸嘅嘢 咁樣可以舒緩症狀
所以事前可以準備一條浸過檸檬或者醋嘅毛巾
即刻搵一個安全嘅地方
用水或者sterile saline清洗傷口
唔好徒手汁彈頭 好熱
即刻除隱形眼鏡會影響視力

Push